艾達臣重提文尼飛腳撐碧福特

曼城門將艾達臣重提2017年被沙迪奧文尼飛腳踢臉的意外，力證佐頓碧福特導致雲迪克收咧的攔截同屬無心之失。

愛華頓門將佐頓碧福特上月在默西塞德打吡踢傷利物浦中堅雲迪克後，一直收到恐亡威脅及網上欺凌，曼城硬撼利物浦前夕，主隊門將艾達臣（Ederson）就重提2017年被沙迪奧文尼（Sadio Mane）踢傷臉的經歷，來支持這名26歲英格蘭門將。 事緣2017年曼城對利物浦的賽事，兩隊一次爭奪中，沙文奧文尼「鞋底」行先劃破艾達臣臉頰，前者直接領紅被趕離場，而艾達臣就需要縫上8針，不過至今艾達臣仍然不相信文尼有心傷人。 「首先，我認為沒有球員會故意傷害對手，大家很多時只能在剎那間做出決定。我不認為碧福特有心傷害雲迪克，誠然我也不認為文尼有心傷我。這就是足球的一部分，這種情況隨時都可能發生在我們身上。」艾達臣指出。 雖然利物浦損失一員大將，但艾達臣仍然不敢怠慢：「雲迪克今仗是不會披甲，今季表現出色的法賓奴亦無緣上陣，但我們仍無法忽視紅軍還有其他出色球員。兩名球員倦勤沒有令紅軍陷入大劣勢，也沒有為曼城帶來大優勢，我們不會將注意力放在缺陣球員身上，而是集中在整支利物浦球隊。」

艾達臣你已經正式得罪利物浦

利迷：唔撐我地雲仔？文尼踢得好！

好撚識玩
即係叫班猁一係認mane係仆街
一係就咪撚再怨pickford

文尼就似綿羊 西非的黑鬼大多被圈養
去英超那個 竟然是個混帳
黑鬼想踢利 這句才算真相

今晚仲唔空難死全家

條𨶙樣想空難斷腳死全家

艾達臣成世都冇得搭飛機lu

被爆的那個 比爆頭更混帳

又準備收痢狗恐嚇

樓主熱狗 又分化

愛華頓門將佐頓碧福特上月在默西塞德打吡踢傷利物浦中堅雲迪克後，一直收到恐亡威脅及網上欺凌

咁撚癲

樓主你咁樣係為咗反我地幫鏝城含撚

dirty work

文屁穿心腿
Vvd收山腳

不嬲臭名遠播啦

依家佢同佢老婆出街要保鑣

利迷惡能到

講到串利迷中傷Pickford咁
準備好搭飛機未

痴撚線

文尼食左紅牌 Pickford乜撚都冇

文尼紅牌俾人趕左出場，碧福特乜牌都無

真係殺過人咖 你估講笑 成班爛仔

文尼紅左
碧狗無牌

嗰下係foul 而且拎左紅牌
Pickford 呢？

比紅你哋都會日屌夜屌啦

希素球場

希爾斯堡球場

佢講得啱wo
文尼冇心踢傷艾達臣 但文尼紅牌

碧福冇心踢雲迪克 但牌都冇張
一直都係講緊呢樣野

成班波台狗都on99

呢度都大把空難斷腳死全家啦

冇紅牌就死亡恐嚇

雲迪克犯規在先令到球證唔畀牌

反利怨婦黨全面進場
話人地利迷怨婦但最怨婦既既反利黨又出現了

成個post你係第一個提怨婦

痢狗玩開雙重標準你第一日知？
你見佢地有成日提加歷查剷到蘭尼見血、雲迪克剷爆梅頓斯/恩斯尼？

一個唔小心將腳舉高過頭
一個刻意收山拿人命 點同

利迷性格係咁無計

利迷話中頭抖一排就冇事

拎咗紅就爆人頭都得
唔拎紅就去死亡恐嚇個球員而唔係個球證

pickford收死亡恐嚇
文尼隻狗仔呢？

呢d野總要有人做

佢地怨婦得黎唔覺自己怨婦
人地咩都未做就屈人地怨婦
地方的怨婦需要利迷

唔滿意呀 quit英超囉

係越位
同埋球例有講可以照比牌
建議睇多d波同球例先

犯規唔包括越位？
可以照比就一定要比？

我建議你學好d中文先

因為唔俾紅牌所以要威脅埋佢屋企人？

越位真係唔係犯規wo界外球係咪犯規？
咁球證而家係冇比 呢個係fact 所以先有爭議

你真係唔識架wo
對於理解能力有問題嘅人我唔會再覆

我回覆嘅野
冇講過威脅人地屋企人係啱

好明顯班猁狗玩死亡威脅就係針對pickford剷到van djik傷咗
你就係到講咩紅唔紅牌
九唔撚搭八
係就屌球證啦屌乜尻pickford

我都覺利迷好多怨婦 呢個真
不過的確好多反利係更加怨婦 係鄭松泰式怨婦個種

要提怨婦就先可以叫怨婦 即係大部分既利同反利都唔係怨婦？ ？ 我自己就覺得利本身係有怨婦既 當然唔係全部
不過你既解釋令我好驚訝

你有無成日提堅尼收人山呀
有無提rojo下下雙腳去無紅

我想知堅尼點樣收人山

咁快又j歷史？

夏蘭特

盧祖下下雙腳去無紅又性幻想上腦
吹撚大啲啦下下？幾多下呀？
個個似你不死人咩

雲迪克出一腳都話人成日收山啦
咁你有無日日提堅尼踢人呀
曼狗最唔雙重標準啦

兩球都無紅

夏蘭特係因為左腳嘅傷而退休
堅尼踢佢右腳都入佢數

下？不嬲跟痢狗口徑話中波先大撚哂wor
Gur唔gur?

痴撚線怨婦利

我係問緊你既然屌人雙重標準
咁你有無日日提曼狗茅
無話Gur唔gur 又唔係我講既

咁果腳唔係收山腳？

其實小名氣既球員博見報成日誇大左件事
好似施蒙尼俾碧咸輕輕踢左下，就又撻低又大叫咁

唔知Late tackle 有無龜頭明踩人咁撚狗閪？
呢球紅左未

雙你老母咩
曼迷有撚似痢狗咁追住碧福特咬咩

講到咁清高以為要下下日日提自己隊人山先唔係雙重標準

有人話佢特登咩

咁你咪屌球證囉
做咩痢迷要死亡恐嚇人地
文尼搞到人地毀埋容人地都幫佢講好說話
拎張紅咪停幾場波
唔拎紅就要死
彈出彈入都係算吧啦
人地整傷左隻主力想佢死咪直接認
成日咩有冇拎紅口不對心咁
拎左紅就唔使死全家
而家人地全家都要請保鏢驚俾人暗殺
我諗佢寧願停幾場送返3分俾痢

還番呢句比你班賤種痢
咁撚高尚就唔好撚拎伊雲斯 同蘭尼果腳抽啦
番去含撚啦屌你老母

佢係虔誠耶撚，好大愛

英超大把不死人
大把誤判明明掂唔到都紅牌12碼
佢地尋日隻文尼又插水中氣功博12碼
var 又選擇性失明
咁文尼係咪要死全家，邊個比返個12碼鏝

你唔抽咪無人抽
你抽人呢啲預左比人抽返
鬼叫兩隊閪波都有閪人出收山腳咩

堅尼紅左 所以無問題 (好似係咁)

希望下場利對鏝 收條垃圾龍例

其實有打開波都知
搶波吓吓就住就唔洗搶
而且比賽當然會更加比我地平時踢街場著緊

咁冇紅牌應該要恐嚇個球證喎